adobe XD問題

開左就係咁白screen求解......

adobe 冇 support 咩 ?

Update la

免費野你老母做support?
你會唔會無比錢ubuntu走去問佢問題呀